想請教下喱類衫邊到有得買

如題
同埋大家點叫喱種衫

Superme

連卡佛

乞衣衫

冇180你未撚著 見到實笑柒你

敢問大師邊到買到

Zara bershka

十年前5CM izzue i.t好多
chic之堡都好多
我地通常叫mk衫

通常鍾意呢d衫都係gay的

過氣mk衫

好撚柒

咩年代呀 仲著呢啲